辭職後應唔應該繼續做好份工?

唔知大家點睇?

好來好去, 換轉係人地走自己都唔想幫人執屎
不了, 辭左職都要做狗, 咁我辭黎把撚?

做基本, 不OT

睇間公司平時對你點 咩印象
其人之身還治其人之道

兩個月通知 剛過一個月 之前好多野做日日ot 到而家老闆已經冇乜野比我做

我就怕太hea 老細會係reference letter 寫臭我

成日玩電話，睬佢都有味

其實都唔係想唔想做好d.
而係一決定辭職， 自己個心根本已經唔想做都係有限度output, 當然又唔會話唔做野
但真係慢d hea d 囉

你老細都算係咁
反正最後一個月，有機會咪做好啲，留個好印象比同事老闆

世界係好大，但難保山水有相逢既一日

今日既同事，可能係你將來既老闆，又或者生意partner

今日你幫佢ot繼續做
聽日叫你比埋條女佢屌
唔通又驚佢寫衰你啊
有時都同行如敵國，如果佢唱衰你，咁間新公司都會諗咁你唔炒佢？定個腦細係9upper

On9 臨尾一個月有咁好做咁好
大大力用手 指住老細個頭
話俾佢知佢走寶

通常射下波咁，返工hea下做咁

我老細好好 所以我有野做時真係會做 不過已經pass左好多比其他人

早幾日我都有問人, 辭職後仲有咩動力工作
仲未有人答到我

真係無

除非份工一路hea開
唔係難得最尾一個月最舒服
佢比double野我做我都係keep住正常速度
唔會為左佢比double野我做而做快啲

岩呀
所以我上住連登, WHATSAPP吹下水過日子

做routine，其他唔做唔理

照以前一樣，做返自己嘅野
我聽日都last day

你辭左職，老闆都唔想你掂咁多野啦
準時返工，交帶落平時做開咩搵人接手跟
然後準時收工就夠

辭職都大撚把野跟個in tray日日爆
好想唔做等last day